邊個記得少林學園

想上網睇返 ching知唔知邊到有得睇

形意拳

洋蔥

書展係正文個攤買左，10蚊本

上次出精裝版唔齊

有無完整版

同問 好正

雷亮影阿

個終極閹割版好唔夠喉

有無人知佢集集打鬥都抄龍珠黎畫
定其實個個漫畫家都係咁？

唔係抄火影咩

記得臨尾幾集有個配角話要逼洋蔥爆seed就叫boss殺自己

同幽遊白書個桑原專登比戶愚呂弟殺一鳩樣

覺得好撚似火影 但又好好睇

我想搵 好橙 搵極都冇

好橙好似冇再出
不過你都可以去青文個網搵搵
細個果陣買過幾本

洋蔥=鳴人
雷亮影=佐助
玄通=卡卡西
個師叔=自來也

岩先去搵,,已經冇左